daddy 想捉鬼？根本成隊都係鬼

迪基亞又話好撚勁既DLGH